有冇人買仁王2 steam版？聽日出

有冇人買仁王2 steam版？聽日出

出先買

放新年假但冇驚玩

其實呢隻game除左畫得靚同hardcore之外，仲有咩吸引你地玩落去？

屌拿星 第一隻牛頭鬼打唔嬴

第二集好易玩 不停妖反就得

著住套忍者衫或者當係ninja gaiden 4咁玩

冇，玩過仁王一，再玩隻狼，我發誓唔會再玩仁王

直接走就得

其實好悶 玩刷裝
一周玩完就算

都唔同類型仁王刷裝驚黎

巴打你直定曲線

當無雙玩

打左半粒鐘 終於嬴左
第一關隻馬頭鬼都無咁難打

同ds比就話係唔同類型姐
但係仁王同隻狼都係動作game黎
只不過仁王係一隻加左精力條既on9動作game

戰鬥好玩，武器種類多，招式多
同埋我諗無人係會因為畫面玩人囉
仁王真係唔係ds fans講得咁差

你不如話除左fromsoft以外既魂系驚你都唔會玩算啦

你個名

佢出咩我都買 但係死都唔出

呢代明顯比1代簡單
妖反勁到痴線
用斧頭直接同boss對劈好低能但又work

仁王2有得整囡囡又係正嘅
未玩過先會以為佢係Soul like風格
明明仁王係玩一套連技爆死啲怪嘅爽game

btw貓車真係好撚正暗榮好波

帶波撞人

有啲興趣
有冇人講下仁王同ds有咩分別

個人認為
ds係欣賞個地圖 場景 level 音樂 boss 故事
仁王係玩刷裝 動作連技 打扮人物